[
	{
		"question": "true or false: In der Informatik \n gibt es einen Unterschied zwischen \n \"NULL\" und \"0\".",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: 144 Bits sind \n umgerechnet 16 Bytes.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Ein \n \"Lisp\"-Programmierer könnte sagen: \n \"In my next life, I want to be \n a tree,\" und dabei einen \n syntaktisch korrekten Code meinen.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: \"TCP\" \n ist ein verbindungsorientiertes \n Protokoll, das für die \n Datenübertragung genutzt \n wird.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Bei einer \n \"Zero-Day-Attacke\" handelt es \n sich um einen Angriff, der keinen \n Schaden verursacht.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Eine \"Nonce\" \n ist in der Informatik ein \n Jargon für eine unerfahrene \n Person.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Der Begriff \n \"Y2K-Bug\" steht für \"Year \n 2000 Bug\" und führte \n tatsächlich zu globalen \n Computerproblemen.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Bei der \n Programmierung bedeutet \n \"Polymorphie\" zwangsläufig, \n dass ein Programm viele \n Bugs hat.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Der \n \"IPv6\"-Standard wurde \n eingeführt, um die begrenzte \n Anzahl von IPv4-Adressen \n zu erhöhen.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Alan Turing, der \n sogenannte \"Vater der \n Informatik\" wurde aufgrund \n seiner Homosexualität verfolgt.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Der Begriff \n \"Refactoring\" bezeichnet das \n Hinzufügen neuer Funktionen \n zu einem bestehenden Code, um \n ihn zu verbessern.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Ein \"Router\" \n leitet Datenpakete zwischen \n verschiedenen Netzwerken \n weiter.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: Die \n Programmiersprache \"C\" ist eine \n prozedurale Programmiersprache.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: \"SQL\" steht \n für Systemized Query \n Language und wird für \n Datenbankabfragen verwendet.",
		"answer": "false",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "true or false: \"JavaScript\" \n ist eine clientseitige \n Programmiersprache für \n Webseiten.",
		"answer": "true",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	},
	{
		"question": "Schätzfrage: Wie viel \n Bier trinkt jeder Deutsche \n durchschnittlich pro Jahr?",
		"answer": "92",
		"visible": false,
		"answerVisible": false
	}
]
